Chris Evans接拍《District 9》導演災難新片《Greenland》

據DeadlineHollywood報導，“Captain” Chris Evans確認將主演《District 9》導演Neill Blomkamp的新片《Greenland》。本片為災難驚悚題材，講述了一個家庭對抗災難性自然災害的故事，電影預計在2018年最後一個季度開拍。

據發行方STXinternational介紹，《Greenland》是一部高度商業化的電影作品，它可以讓導Neill Blomkamp發揮自己的特長，在一個人們所熟知的世界中帶來極具概念性和創意的故事。

Neill Blomkamp曾執導過《District 9》、《Elysium》和《Chappie》等極具特色的科幻電影，雖然從介紹中來看《Greenland》與自然災害相關，不會有多少科幻元素存在，但由Neill Blomkamp執導，我們或許可以期待一下能看到更多新奇的元素。

3年又3年
蝦仔幾時有續集

除左Captain，佢做戲真係唔掂

直到今日，呢個導演都係D9得左一次

snowpiercer

套焯脾真係好撚柒
個老母醜樣到仆街

sad but true
我諗連佢自己都估唔到d9咁大迴響
呢套戲我諗係唯一一套d 囡囡睇完鍾意左d 異形

拍番ca啦chris

有新嘗試都好 唔通真係做成世CA咩 默默g持佢啦

希望隊長轉到型
套gift都叫ok

荷里活有好多導演都係one hit wonder
頭幾套成功後冇咗靈氣
係keep住拍啲商業片搵下錢咁

細路女

Gift 睇到流馬尿

希望可以令更多人認識Chris evans依個名 而唔係只係captain

Chappie同Elysium都ok呀
點都未叫爛片嘛

隻外星人返黎地球救人未?

Chappie 都叫好？

睇有無發揮啫
佢拍奉俊昊套snowpiercer好好睇

Elysium爛尾

都唔係既 之後個啲當佢賣特技啦

屌你老母，d9第二集呢

未番到佢地星球呀

Chappie最後用果一堆PS3將人既意識放落機械真係

索尼罪大滔天